究竟D女咁凍仲露胸露腿黎咩心態

我都凍到流哂鼻水

10

先小人 後君子，黎個post黎討論心態，係無圖既～

虧

俾人睇
不過唔係你

9

凍到郁都唔係好想郁 仲點會拎部電話出黎影相

8

7

冇圖你想點討論

仲數乜柒 直接屌佢老母啦

0

我立即屌你老母